【10 月新番】 三月的獅子 二期 集中討論

《3月的獅子》（日語：3月のライオン）是羽海野千花的漫畫作品。2007年於白泉社《Young Animal》連載。原則上是每號連載，由於休載較多一些實質上是不定期連載。題材為將棋，所以擔任監修一職的人物是先崎學棋士九段。

原作: 羽海野千花
導演: 新房昭之
人物設定: 杉山延寛
音樂: 橋本由香利
動畫製作: SHAFT

桐山零：河西健吾
川本あかり：茅野愛衣
川本ひなた：花澤香菜
川本モモ：久野美咲
二海堂晴信：岡本信彦

岩岩睇完最新一集 見到日向真係
點解三月的獅子會冇PO.... 忍唔住開左個 今季最中意睇 見到男主開始發力

大家可以唔洗再理E個PO 原來有人開左 SORRY
明明我搜尋個陣搵唔到..

E+又得呢個係第二期post
第四集真係難忘，個訓導金句等左好耐